歐冠4強 里昂集氣區

買咗800里昂贏

咁你等輸都得啦！我拜先係今年既R連冠軍！